發夢周公同我講圍警總無用

發夢周公同我講要圍既，梗係圍禮賓府。衝入警總等於送頭，真係捉得，最高刑罰終身監禁。圍禮賓府就唔錯，又唔駛俾佢地借啲咦話你妨礙警察辦公，阻住999緊急電話，又唔駛俾其他人話你阻街，我地要既係林鄭既回應，撤回條例，禮賓府作為香港歡迎國賓既地方，圍住禮賓府仲可以引起國際關注。真係轉場，唔好再搞警察總部，依家打梗民意戰啊！